（澳紐重磅移民新聞）真絲打有福了

想移民去澳紐而又冇乜學歷既絲打今次真係有福了